[Lost canvas]Lc黃金聖鬥士入面最勁係邊個？

係小獅子座定雙子座定處女座？

外傳平行世界個白羊座又入唔入流？

關愛座

梗係老水瓶/佢戰友前代天坪 😹

一直都覺得處女座最勁

但其實獅子座都勁，不論大定細

外傳白羊屈曬機添啦

計埋外傳
白羊>處女>雙子>獅子
處女好似封埋第八感玩撚哂

教皇白羊 >兩條命雙子>處女/獅子>是撚但>白羊

屌突然諗起內戰嘅話應該係祭壇坐最強
可以令聖衣無力化

教皇

LC 沒有最勁只有最型

海鮮二人組

Lc海鮮真係型
不過戰績都係比唔上其他黃金
一個攬炒
贏死神都係靠師父多

雅帕菲卡

lc 得處女座小宇宙勁到可以整念珠
應該佢最勁咩

其他人要打米諾斯都唔一定贏到，雙魚算勁啦。

戰績最差應該係金牛

返去重睇啦
佢日日冥想乜鳩都唔做就係日日冥想儲起啲小宇宙
等第日用嚟整念珠

好似洛克人啲E罐咁

點會呀金牛唔認真都撚狗咁撚輝火
只計正傳最廢一定係天坪同白羊
一個有神血都要同輝火攬炒
白羊打個判官都打到就死
本傳卡農一下就秒左個判官

咁計戰績呀嘛
當時輝火實力都未到三巨頭level，我諗好多黃金都可以輕鬆撚佢
但佢輸左比條雜魚有啲難睇囉
本傳黎講
金牛，白羊，天蠍應該係戰績最差個三個

金牛：聖鬥士既戰鬥永遠都係一對一，我未放棄童虎你唔好出手

金牛有鎖血技
你既小宇宙無說服力，跟住就無敵

天蠍都唔廢啦
抱病對最強嘅三巨頭都可以攬炒
lc最冇用一定係白羊
因為佢生存到最後所以冇安排咩戲分比佢

因為通常愈勁嘅人死得愈快

人馬座 插盲自己 同拎個心臟出黎

雙子阿哥，漫畫最後勁到